香港警犬係全球最舒服既工

元朗/天水圍警署可以隨心隨意落閘而唔駛同市民解釋 遲啲會擴展至各區 收住納稅人俾既狗糧匿喺狗竇等收工 呢份工真係轟動全球

實話落閘係因為比示威者圍警署
灣仔總部報案室都試過好多次 圍親都暫停服務
文宣重點做番個幾樣就夠

上次屯門都係

Sor 錯台 請刪

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

平時冇嘢做，有嘢做就唔做！